其實有冇咩情況可以令中共主動將香港逐出中國﹖

1965年，馬來西亞主動將新加坡逐出聯邦，新加坡係同一日被迫向全世界宣佈獨立。當星時係經國會表決，128票對0票通過。

中共控制人大，如果要踢走香港，仲易過馬來西亞踢走新加坡。依幾日我係度諗，有咩情況可以令中共主動將香港逐出中華人民共和國﹖

主動被動都冇咩所謂，結果都係獨立姐，係咪﹖

利申：啱啱開acc冇耐，唔熟依度規矩，請見諒。

冇晒錢，最好有幾萬億債
應該唔駛半個月就會割走

我淨係知道逐出中國之後BNO變無國籍人士就全部可以轉做真BC